Модуль пример для командира.
Он его задача показать как нужно писать модули командиров.

purpose:
  CCIQSample управляет персонажем, заставляя его ходить по квадрату или треугольнику,
  произнося в угловых точках указанную фразу.

architecture:
  this is MFC dll. критические секции и синхронизация потоков не требуеться.

  CCIQSampleApp - базовый класс используеться для инициализации MFC, создан
    класс визардом.
  CCIQSampleForm - класс формы, унаследован от CFormView, это самый простой
    способ получить скрулы для диалога.
  CCIQSampleUnit - класс управления персонажем, в нем отдаються команды на
    урпавление.
